[保守估計] 香港有400萬譚詠麟fans !!!

連登仔不願面對

至少4000萬啦

55

加埋全中國一定唔止

一半都未必有

Yes
張學友連譚詠麟一半都未必有

計埋死左個d有一千萬啦

二奶？

張學友老婆係霧之戀mv比譚詠麟咀過
唔知有冇扑埋野

全盛時期40萬應該有

坤哥都勁過譚詠麟啦

70億

比數據大家睇：
譚詠麟大約開過300場演唱會，
一場12000人，
12000*30 =3600000人，
計埋d未去過睇佢既歌迷，
4百萬係差不多

Yes

邊有得咁計
有好多fans會場場睇

有好多fans場場都唔睇

利申：一次都冇睇過

一場都冇睇過
話自己係FANS

點解fans一定要入場睇

美斯fans 係咪一定要去魯營球場睇佢踢波

唔知呀
可能覺得LIVE難聽

佢出名live勁